肥媽有話兒 cover

支持！你既假音好smooth!

個個假音假到呢

唔係點叫假音

忠實fans留名

好聽過sia

FANS LM

lm save 低夜D先J